Сегодня! Билеты будут на входе. 
Встреча концерта: [club176816557|16.03 ╫ SVOBODA ╫ ОРГИЯ ПРАВЕДНИКОВ ↯ квартет]       Светлых Праздников!    Вот еще фото Тихо в городе Рязани. Белый снег сделал этот город еще тише, укрыв пушистым одеялом, погружая в зимний сон улицы, дома, парки. Спать... Спать...Спать... Но арт-кафе Старый парк (может быть потому что старый? 😉 ) мыслит другими категориями! Оргия праведников в Рязани! И пусть всего на три часа в городе станет громче, веселее, загадочнее, пусть только на три часа древний город очнется от сна и посвятит себя настоящей жизни. Пока что только на три часа. 
Концерты Оргии праведников, в каком бы составе они не приезжали, не могут никого оставить равнодушными. Трио отыграло сет из двух частей так, как будто выступил огромный симфонический оркестр! Концерт посвятили стремительно приближающемуся Рождеству. Сергей Калугин даже заранее поздравил всех с этим светлым наступающим праздником. Да умножит он (праздник) наши силы! 
Уже давно замечено, что концерты Оргии праведников - это творческое повествование: артисты своим музыкальным языком рассказывают историю, которую зритель "переводит" в понятные ему образы. Эта необыкновенно тонкая игра притягивает людей изначально творческих, независимо от вида их деятельности. Поэтому на оргийских концертах как-то сразу воцаряется атмосфера доверия и сотрудничества, а если говорить проще - драйв прёт не по детски! Или наоборот по детски - это вопрос спорный и мы не будем его сейчас заострять. 
Приятного просмотра и тем, кто не попал на концерт, и тем, кто хочет вспомнить как оно вчера было. (Неаполь не до конца - батарейка штобеётак!- и полностью отсутствует Радость, если у кого есть, кидайте видео в комменты, это будет очень здорово! Зато Воин отдельным клипом получился.)

https://youtu.be/w8VbJX4OsZQ    Чек в самом разгаре! Всех ждём! Вперед и вверх! Сегодня! Билеты на входе, всех ждём)  Итоги конкурса подведены.
 
Пригласительные получают [id17121386|Юлия Царёва] и [id14816086|Катерина Антонова]. Поздравляем победителей! 💥🏆💥 
Вход по списку приглашённых, при себе иметь документ. Пригласительный передаче второму лицу не подлежит. Если есть пожелания по мерчу, пишите в комментах к этому посту - Оргия праведников внимательна до самых мелких мелочей, до последней запятой. А билетики плавно уплывают. 😜🤘🏻🤘🏻     Друзья, билеты постепенно раскупаются, а их количество, как известно, ограничено. Посему на забываем приобрести их заблаговременно.
Справки и заказ билетов по телефону 8(4912)25-23-20.  «Оргия Праведников» — без преувеличения, флагман российской рок-сцены! Образовавшись в 1999году в результате слияния проекта "ARTель" и Сергея Калугина, группа сотворила невозможное. В жесткий металлический саунд гармонично легли акустическая гитара и флейта, а сложнейшие партии инструментов зазвучали изящно и просто. 
 
«Оргия Праведников» нашла уникальный, неповторимый стиль, свой звук, но самое главное - она нашла множество единомышленников по всей стране! Армия поклонников творчества коллектива поддерживает их на концертах, фестивалях и растет с каждым днем! Благодаря активной поддержке слушателей песня «Наша Родина – СССР» провела одиннадцать недель в чарте «Нашего Радио», две из них – на первом месте, вошла в число 4 претендентов на звание «Песня года» премии «Чартова дюжина–2013» и заняла 10 место в списке 500 лучших песен за историю «Нашего Радио» по версии слушателей.  Билеты в продаже! План зала на гр. ОРГИЯ ПРАВЕДНИКОВ . 26 ноября "Старый Парк"  